[HKCC] Hotel Man Intern 問題

其實我想問下HKCC HM個Intern有冇用?
雖然可以Sem 3讀少科但係好似又要自己做part time補時數補到960hrs?
同埋之前聽佢個briefing話其實唔做可以入到Poly U 嘅SHTM，咁其實Intern係咪只係一個入Poly 嘅一個籌碼
另外有冇一啲過往做Intern嘅數據可以睇下(例如參加人數、分到嘅職位之類)
希望有巴絲打可以解答下我嘅問題 喺到講返聲唔該晒先

開錯台
喺到自推一下先

推

趁依家推下先
有冇人可以解答下